[日本模特兒超新星] 池田依來沙 時裝展 G CUP大地震

池田依來沙（日語：池田エライザ，1996年4月16日－），日本女演員、模特兒，在菲律賓出生的日菲西混血兒（父親是日本人，母親是菲律賓及西班牙混血）

G CUP在哪

正但有冇d佢著少震既片？

少布*

講得池田點可以冇呢段

仲新星

咪玩啦g cup.. 撚有